有無手足今日跌左單邊air pods

大約2030 匯豐總行對出執到嘅
（幾多耳屎下）

今晚食蛋食到好撚暈 久久未出post
希望你睇到啦

光復香港 時代革命

推

失物認領啊